煩請 賤種蝗 各大名咀,討論一下 賤種朗 有咩資格拎到 今季足球先生?

LM 待笑

殊

等班名咀開聲先

球玉無機啦
美斯西甲不敗+歐聯好表現
黎緊仲有wc

西甲不敗+歐聯好表現

歐聯好表現

系

屌你唔係你走入球場我牙朗個球入咗，拎金球獎機會又大咗啦

之前美斯世盃亞軍都拎唔到啦
除非佢今年贏到冠 唔係都幾難過牙朗三連冠

我只係知死疤狗賤種啲
教人做球迷 賤撚到出汁

個決賽隱撚左形 重話自己大賽球員
同上次歐國盃冇分別

冇,美斯拎硬